警方：沒有解放軍混入警隊

沒有混姐

有咩係承認

突發！香城online現已公開發售！

講大話既最高境界係連自己都呃埋

佢哋真係無腦嫁喎
佢真係信而家出黎講兩句就有人信？
佢哋當初夠話無入產房啦
最後咪又係比人踢爆咗

你話無就無咩

咁就好啦，即係無得瀨，準備被制裁啦

特種警察啊嘛 屌你死魔警

公安

姐係本身一直都有

武警不是解放軍

但有公安武警

佢明唔明佢地冇公信力

咁即係有武警喇

唔好為咗呢啲廢話開post啦
討論嚟冇意思嘅

武警入晒

此地無銀三百兩

號碼都冇,冇鬼人信

OK FCed

你話唔係就唔係

因為唔係混入，而係加入/編入

即係有。

個班係僱兵部隊
並非內地執法人員

算鳩數啦 無人信你班垃圾講乜都無用

黑警個Facebook 開始入魔，幾時出post屌埋人老母

咁係軍營出黎個隊畜龍係乜料

武警名正言順合法做秘密警察

信用破產

唔講都講埋。
8，9月好多差佬可以放到1～2個禮拜假。
點會夠人手？D人係邊到黎？

夠話警察唔會做犯法行為
點知一search休班警...

無人信你呀 無人想知呀!
我只係想睇下你點兜,再笑鳩你咋

武警呀，城管呀

唔算混入啦，擺明直接接管

緊係無解放軍啦

但有武警 大陸特種部隊呀麻

上面用解放軍
下面用執法人員

有啲咩係會認

沒有混入
只係聯合執法
沒有join
只係associate

第一句好點題 網路謠言真太多 但佢又係用網路渠道發佈呢個消息 即係話呢個都係謠言

謝振中個rumor澄清咗未

冇人會信恐怖分子講野

警察既答法有哂歷史參考啦
冇解放軍混入即係有正式加入
產房單野夠冇入啦，只係入左去產房既調查間丫嘛

此地無銀

打段字就闢到謠有幾難牙

sorry, 係武警

混左入黎咪唔係解放軍囉

唔係混入，係編入，明ga la，一team人係易溝通D

咁又係 武警唔算解放軍

其實一直都想問
證據呢
四個月黎既當值紀錄呢 會唔會有日有成5萬警力當值呀

hashtag 解放軍

全部都係

果d hashtag真係好撚柒

姐係有啦

冒警唔算警察，好合理呀

真係on9 冇藥醫

係有警員混入解放軍

無混入
原本已經係一體 邊有分你我

我相信冇警察混入警隊
因為入面果D都係暴徙黎

你不如話無強姦過人啦。

無混入，而係直接加入

#黑警死全家

者係所有野都係香港黑警獄

解放軍=Popo

証據俾哂美國，你慢慢繼續吠。

澄清：解放軍無混入警方！係警方加入咗解放軍啫！

編輯左未啊

話無即係有明嘅

得啦明㗎啦

咁即係差佬殺人，唔係解放軍殺人啦

屌你老母你夠話隻狗無入產房啦, 之後咪又係認有入左

退一萬步, PLA 同Mainland law enforcement 無join 到HKPF, 咁如果佢地先行由PLA / Mainland law enforcement 入面解職, 再引用特別警察條款加入狗隊, 咁都只係當佢以前係一個普通人, 係咪? 我屌你老母啦狗隊

姐係有公安同武警啦

#解放軍

冇解放軍混入

但有公安 國安 武警混入

反向指標 百發百中.

無混入
但邀請呀
唔好以為用語言偽術就可以呃到人先得架

成隊都係未無混囉

加入 不等於混入

邊有混入，係你地誠意邀請佢地加入，唔好屈人，可能人地根本唔想黎

借裝備，借衫姐

心水清

城管，大陸流氓，唔使fc都知有

二哥：解放軍會喬裝唔同嘅人士 (警員及違法者)

成team都係所以冇混

成隊都係就唔存在混唔混入嘅問題

呢D fb發言人一個月幾錢人工
係咪同馮生一樣咁高？
將連登講既野一律否認就完成
有人爆料就修改

恐怖分子冇句真
即係有啦

佢話冇咪冇囉

畜生你地都冇晒誠信啦
每日都係度講大話

你比個身分證佢咪香港人囉

之前夠話冇入產房啦，屌你老母

警方：警員沒有進入產房

以每日4點鐘嘅大話記者會reference，你話沒有就肯撚定有

你話冇就冇啊，有冇證據先。呢個係好嚴正嘅聲明，希望警方盡快主動提供證據。

冇混入 係直/植入遮

正面文章反面讀

姐係有

你話冇就冇架啦？

正想咁講

公安點解解放軍姐

落到嚟就當本地㗎啦梗冇啦

個d 係武警同公安

哦

內地根本無法律
又何來執法人員呢

警方無辟過既「謠言」應該得：

香港警察，社會垃圾

秒回

感覺解放軍全權指揮。

無? 呢d 速龍點解講國語?

又想玩語言偽術? 證明呢個POST又想將風向SPIN去老解而非武警
不如直接話老解武警乜撚都冇啦, 反正講大話講撚到麻木晒

澄清唔撚洗理由
講冇 就係冇

香港皇軍

次次澄清都係講就係

謠言止於智者，但警隊都唔係智者

小丑

冇用解放軍身份就唔算混入/加入
但有大量前解放軍入藉香港並加入警隊

講左就好啦. 而家所有責任都要香港警察負番哂.冇得懶啦

難啲會信囉
證明唔到

但有武警同支那狗

因為係比錢增聘警務人員呀嘛

屌你老味

解放軍係打仗用
內政用果啲叫公安武警

傻鳩都知

我屌你老母
有都話冇架啦

係呀，個版主好似傻L 左

知啦 警隊交換生丫麻 光明正大咪唔係混入

共產黨講嘅嘢要倒返轉來唸
即係有！！！

而家直播年代見曬嗱wo

你地夠話個個膊頭都有number 點解咁多比人影到得塊布

你呀媽唔係女人

因為個班係武警

唔係混入 係正式請做 temp

警謊你講咩香港人點都唔會信，係自已做到今日咁！就你老母招咩，你地犯左反人類暴行，永遠追究到底！！

沒有解放軍
但有武警同公安吖嘛
六八九語言藝術 土共既一貫伎倆

段片貼上去叫佢地解釋下啲普通話係咩事

同可疑一樣

臨時指派 合法

溝左大陸黑社會？

電腦分析:
100% 9up

無解放軍 不過有公安武警 屌你老母

狗話解讀器: 有=冇, 冇=有

其實處長有權委任任何人成為警察
所以佢一委任左，任何人都可以係「香港警察」
咁所以唔會有解放軍混入警隊。
明未？

唔通係正式聘用秘密警察

整制裁名單都易啲

睇穿哂啦
有=無 無=有

有都唔撚認啦。
唔通話有8000 老解借過來呀？

咁內地黑社會囉
好未

解咩放軍
大陸好似有種叫 特種兵 負責特別任務

聘用咗咪唔係混入去...

冇混
係轉曬武警解放軍

沒有黑警在警隊中

內地執法人員過左境就唔再係內地執法人員

六四沒死一個人

yellow object都唔認係人啦
點會認有解放軍？定你地中意叫佢地公安，武警？

until it is officially denied

好人好姐點會係香港講國語呀 笑死

冇混入，因為直情全部係。

速龍都唔係警察

正式聘用唔係混入

我哋冇混入 我哋聘請 加入咗

設計對白

只有不停講亞洲最強

加入 融入 換入 取代

同埋解放軍好似唔係執法人員黎

緊係無啦
所有野都香港警察做架
唔關解放軍/武警事
有咩責任頂負 就香港警察負啦
唔關偉大中國的軍人事

姐係有武警

agger

咁緊張，要回應咁，即係有啦，明白晒

相反就係真相

［文宣炸彈整合］ 疑似大陸執法人員混入香港警察 (更新版)

公安唔係解放軍, 武警唔係解放軍, 解放軍唔係解放軍

有成隊係 混咩姐

沒有混入
要說加入

咪就係有LOR

狗狗話無=有

冇混入, 正式編入

因為佢地已經正式加入警隊

香港警隊混入解放軍姐

加入咪得
唔係混入

你擺明用正當途徑請佢咪唔叫混入

唔好下下話錯先得㗎
你還掂都係亂up嘅姐
你俾次話啱吖

因為佢地無委任證無編號囉 無野證明到佢地做過香港警察架
不過做過D野會入番香港警察數姐

加入皇軍

同志們 果邊？

唔通你即刻俾張身分證佢 然後入職狗隊 我就信你咩
你地狗黎嫁 最叻係咩？ 砌生豬肉 做假 同埋打市民

一早聘請左老解做hkpf
何來混入
they are well paid.

佢之前夠話無虐打一位醉酒入院的老人家

結果咪爆埋片

你班仆街話無 就即係有

光明正大地加入，係合作

下次話條女陰道自己套入我條陰莖到啦

因為係循正式途徑聘用 湯十一都證實左可行
所以唔存住「混入」

隻係香港個班食哂
condom仔果然係condom仔

無混入

全部都係

無, 但解放軍有做炒散

混入呢隻字眼好值得令人深思

原是一體

點解有速龍 green object 講同志講普通話

香港黑警納入支那公安系統, 並非軍委.

佢又冇講錯

好人好姐講咩普通話："趕緊去",又唔講下日文

一堆講蝗語嘅防狗

依家啲事實好易睇得出
黑警話冇=有
黑警話有=冇

冇人信你

因為你誠信破產 選擇性執法 怪誰？

有一整隊

警方指沒有警員進入產房

你唔撚係信黑警呀嘛?信嘅你就蠢撚過藍絲啦

名一個者都係

咁點解咁驚Show pass 又遮樣 行得正企得正怕咩

咁有冇加入啊

每日百五個

警謊：沒有解放軍混入警隊

住部見樣見number開名，咪信你囉！
出個爛9 post, 自high?

成日此地無銀講埋哂啲廢話轉移視線。

警務署有條例係可以授權任何人
幫警察手
所以唔算係混入警隊

警察無入產房
831無死人
新屋嶺無強姦
警察無性侵
警察無用暴力
警察無濫捕

今日: 警察無老解..

我好似得到啟示

即係有

10.1無修改開槍指引 -> 有
無喬裝示威者 -> 有
無使用過期催淚彈 -> 有
無解放軍混入警隊 -> ?

改個名叫武警咪唔係解放軍囉

邊個信？有片聽到普通話啦

實有la

武警有軍階

發現個狗page次次澄清都好似講反話咁，好撚驚死咁

香港警隊一早加入大灣區警政連絡部
而連絡部上線就係公安一局,當今國安局局長

根本就係同一個亞公, 自然唔係混入

佢話冇咪即係有啦...

成隊都係 混乜春? 無痿任證一定係

無解放軍 但有公安 武警
玩夠語言偽術未

話冇即係有

佢冇出post 講個d 我覺得更加似身有屎

本本都唔信
又衝出嚟柒即係有啦

我諗香港大部分人都係仲講緊武警
自己搬解放軍出嚟係咪居心叵測

反正警隊冇任何公信力

無內地執法人員， 但有中國人呢

警隊澄清絕無此事

同強姦犯澄清自己絕對無強姦有咩分別
有邊個犯人喺未俾人周到之前會承認自己係犯人

因為唔係混入 而係特首授權嘅正式僱用秘密部隊

雲海話齋:將警察講既野相反就係事實

香港警察從來唔講大話

梗係冇解放軍啦
武賤，公安，蟈安全撚部都有

比個讚，甘既大話都講得出

收皮啦仲有人信你？

完全正確
記者朋友 幫手問

冇人信

但有武警

武警 ，公安

無執法, 落黎打人之嘛

FCed

popo即係承認解放軍係自己假扮黑警

冇解放軍，有武警
冇混入，不過有取締

講得唔岩聽？ 換個講法

冇解放軍，有公安
冇混入，不過有代替

ON9黑警，自己ON9唔好當人地同你一樣咁ON9啦

信撚左

信撚埋右

9up無難度
點證明先得架
叫你掛個number出黎都唔肯，搵鬼信你呀？

當然唔係混入
而係派入

我都信冇混入
解放軍只係響附近冒警

全部都係咪唔叫混囉
On99

信佢都戇撚鳩呀

明晒係休班解放軍

殺人犯同強姦犯可以入曬香港公安數

公安/武警/無香港身份證嘅人呢？ 一次過答埋呀唔該！

多謝印證

解放軍落左來香港汁法咪唔係內地汁法人員咯

武狗 以「專才」方式入藉

一向都話係武警
DLLM 即係有武警無解放軍啦

收皮屌你老母死黑警

點解你班畜龍全部講普通話呀

有人話xxxxx

澄清yyyyy

咁就係真呀？

沒有解放軍
姐係有大陸人 黑社會 公安 武警沒有解放軍

Hashtag 解放軍
Hashtag 大話連編

都話唔係混，係被聘請做臨時警察呀
又唔佢澄清埋

請入咪唔係混入囉

笑撚死我

編入咪唔係混囉！！！！

即係有啦 此地無銀 dllm

這是正式錄用的警察嗎？

都係習總有先見之明

到底個page編輯真人係點撚樣
想像唔到有人打D咁撚尷既句子
仲有之前果D押韻句
好想打柒條仆街

是「接收」

show委任證囉屌你老母

有大陸公安

武警係解放軍其中一個軍種 都係解放軍
內文話冇內地執法人員啫 即係冇公安
但係軍人唔係執法人員 即係冇否認

警賊講乜撚野都冇人信架啦，收皮啦

收撚皮啦 強姦女義士

有公安同武警

因為已經著左警隊衫
唔係軍服
所以用毅進制等於
唔計！

武警黎 城管黎

點會有啫，大家都係姓習

肯撚定未出post個啲就唔知點兜好啦

「警員從未進入產房」

混入講緊被混入嗰方非自願
佢地邀請又點算係混入呢
偽進仔同我地咬文嚼字
有冇諗下自己咩水平

係武警或甲由
老解未接受語言訓練,講唔到粵語.

沒有混入

只是小隊式解放軍姐

至於你們信不信 反正我是信了

遲d又要改自己句野

是鳩但啦條撚樣講嘢你當真

無解放軍混入黑警
即係承認性侵性暴力全部係佢哋自己做

誠信破產既人仲出黎澄清 做d野改革下內部好過啦

打巿民比人影住都話無打

仲夠膽講無老解扮黑警

人唔笑 狗都笑啦

之前唔係有巴打爆左啲條文可以當parttime咁請？聘請左武警咪係香港警察囉

網絡謠言真
太多

Noted.

闖入產房又話冇入

好7煩 此地無銀

解放軍係軍人算唔算執法人仕呢

即係有咩事 入晒警狗數就得啦

驚方：冇混入，我哋只係預知哋回應市民訴求，重組驚隊，引入幾千個解放軍啫。

Hashtags #解放軍

澄清唔係口upup
雖然原本用警察聲譽做抵押係可以

驚謊認證，即係有

琴日夠話冇入產房啦。

仆你個冚家剷臭街你夠之前話個冚家剷死黑警冇撚入過產房囉屌你老母臭閪之後咪入撚左屌你老母臭閪死黑警
點撚信你呀死黑警冚家剷死全家十八代死全家冚家剷屌你老母屌你老母冚家剷死全家仆你個冚家剷會毒死攬緊冚家剷臭閪臭閪屌你老母冚家剷

利申：我的意見不代表我的立場

仲有武警/國保/城管/志願軍。。。

竊書不算偷...竊書！

可能炒散姐

班黑警唔係仲以為有人信佢地啊

佢係話冇混入去，不過有聘請或者入職。
屌你老母 死黑警

俾人影到都唔認，有也好講
黑警講乜，無人信啦！收皮啦仆街！！

真係唔值得哂時間在這個post

加入，扮演 又有無？

出個Post就話係？

先唔講佢嘅內容係乜 呢啲官方嘅聲明成個personal account咁

你講野無人信架喇 算吧啦mon po狗

解釋等於掩飾

樹後沒有人

點解成日影到片講蝗語請問

都唔係好明做緊乜
成段野只有"澄清"兩隻字係有立場
之後證據乜都冇 你話人地屈你 你作為政府部門 就應該prove自己啦
不過都明點解唔prove

強姦案都要受害人比證據，咁佢又有無證據證明無？

黑警做過嘅野，全部喺個page 自己寫返曬出嚟，根本就係日記

可能城管、公安；夠唔夠膽講非香港警察
武警有軍階，但唔係解放軍

仲話一直用最低武力、無講大話，會有人信？On 99

睇左咁多條片都仲撚抵賴！

狗口長不出象牙

reported fake news

雅罪雅罪 不算罪過大家唔好執著加入定混入啦 同樣「止暴制亂 」只係short form, 正式係「越止越暴，越制越亂」

係 指暴製亂

冷靜d
文宣材料黎架

其實，個個講係武警個啲有冇諗過？
武警=解放軍，起中国嘅世界，习总一声令下，解放軍可以係摺被達人，可以係平民，可以係農夫，可以係漁民，只是一個可以暗地裏合理化，佢就可以用，例如有醫院暴動，解放軍可以變醫生，保安入場入盡一切本來入唔到嘅地方做佢要做嘅「仼務」

每日一個大話

果啲叫武警

佢地都攞唔出證據證明冇解放軍混入香港警察我地點信啊
我要告警察污衊我地污衊佢

大陸狗：報告長官！是！！！

軍隊還軍隊，執法人員還執法人員，兩回事黎嘅，千祈唔好混淆

【憂求診被捕】美聯社訪「隱世診所」 義醫400港示威者

網絡遙言係咪指警謊

唔喺混入，喺全面取締黑警。

屌 笑死 咁黎花式自殺都有

得啦 到有一日爆左咩岀黎 全部都係你班香港警察做既！

cosplay玩下姐...咩事都無

冇混入
係光明正大咁入姐

黑警繼續講大話 我都係唔撚會聽

全部都係示威者扮架 由頭到尾真正既警察都無出過黎

講大話當食生菜

駁唔到

事實唔洗講 大家有眼睇

係公安, 唔係解放軍!!!!!!!!!

認左唔係解放軍，係其他

極速聘請，一哥請咗咪唔再係內地執法人員囉
捉字蝨

冇混入,係正式加入

正式顧用無混入

冇混入 一哥有權正式委任特殊警察

The Intelligence community reported back to us that the mainland Chinese regime had implanted their own paramilitary forces within Hong Kong Police departments.

上網見到 其實點會冇混入

無解放軍, 正確呀
國安, 城管, 退役老解, 公安, 特務人員都唔係解放軍
大陸壯丁都要服義務役, 佢地全部係預備役做後備軍人, 唔係解放軍

即係所有強姦 殺人 打人 都係黑警做 情無可原

又自爆

證明有
唔該晒

提供証據啦！橫掂香港而家都俾你地搞到唔係行普通法無罪假設！

成班武警係九龍塘軍營入邊換曬衫都叫冇？

其實有已經係公開嘅秘密啦
無數影片聽到佢哋講普通話

咁鍾意講大話姐係有啦

冇解放軍，不過有公安武警
冇混入，不過有編入
冇執法，不過有參與行動
警察謊言太多

夠話無入產房啦
屌你老母呃弱智就得